你地班柒頭搭lift小心d，超過五個人我一定會報警

睇路啊大家

我係良好市民